# LocalJS 一個中文函式庫
### 開發狀態
![buildImg](https://img.shields.io/badge/build-passing-green.svg?style=plastic) 
![versionImg](https://img.shields.io/badge/version-1.0.1-green.svg?style=plastic)

### 說明
用中文寫程式寫網頁

一點都不困難

你只需要將本程式碼置放到您的網頁中

利用中文即可寫出簡而易懂的程式

### 加入到網頁中
```
<script src=""></script>
```

### 更改內容
  - 1.0.0<br>
	正式釋出的第一個版本<br>
	刪除許多無用的方法<br>
	直接編譯```script```標籤的內容<br>
	而不是只提供中文的方法<br>
  - 1.0.1<br>
	新版本把需要編譯的方法改成物件組成<br>
	使方法的新增更為容易

### 連結
[官方文件](https://localjs.blogspot.com?utm_source=github_dwcoop "官方文件")
